{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038680",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "꽈리고추 산적 만드는 법"
    },
    "text": "しし唐サンジョクです。レシピは次のとおりです。しし唐草50gと牛肉（産積用）150gを用意します。しし唐はまっすぐ伸びたもので準備し、洗って水気を切ってへたを取った後、牛肉はし唐の長さに準備します。そして牛肉を薬味に10分ほど寝かせます。小麦粉1/4カップに水1/4カップを入れてとろみをつけて塩を入れて味を調えます。串に獅子唐辛子と牛肉を交互に縫い、小麦粉の生地を串につけてフライパンに食用油をかけ、牛肉が焼けるように前後に焼きます。醤油小さじ2、砂糖小さじ1、刻みネギ大さじ1、刻みニンニク小さじ1、ごま油、ごま塩、コショウで牛肉を味付けすれば完成です。調理時間は30分で、分量は4人前基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "しし唐サンジョクのレシピの材料は何ですか？",
            "answer": "しし唐草50gと牛肉（産積用）150gです。"
        },
        {
            "question": "しし唐はどのように準備しますか？",
            "answer": "しし唐はまっすぐ伸びたもので、洗って水気を切り、へたを取ります。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように準備しますか？",
            "answer": "牛肉はしし唐の長さに準備します。"
        },
        {
            "question": "牛肉を薬味に寝かせる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "牛肉を薬味に10分ほど寝かせます。"
        },
        {
            "question": "小麦粉と水を使ってどのようなものを作りますか？",
            "answer": "小麦粉と水を使ってとろみをつけた塩味の生地を作ります。"
        },
        {
            "question": "しし唐と牛肉をどのように串に縫いますか？",
            "answer": "しし唐と牛肉を交互に縫い、串にします。"
        },
        {
            "question": "フライパンでどのように牛肉を焼きますか？",
            "answer": "フライパンに食用油をかけ、牛肉が焼けるように前後に焼きます。"
        },
        {
            "question": "牛肉を味付けするために何を使いますか？",
            "answer": "醤油、砂糖、刻みネギ、刻みニンニク、ごま油、ごま塩、コショウを使います。"
        },
        {
            "question": "しし唐サンジョクの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "しし唐サンジョクの調理時間は30分です。"
        },
        {
            "question": "しし唐サンジョクの分量は何人前基準ですか？",
            "answer": "しし唐サンジョクの分量は4人前基準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 319
    }
}